{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047787",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10047638",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서천 청담솔플러스호텔"
    },
    "text": "舒川清潭ソルプラスホテルは総客室数22室を保有しており、韓国語以外にも他の言語でご案内することができます。 各客室には専用Wi-FiとLGスタイラー、空気清浄機が設置されています。 デラックス/スイートタイプの客室にはヒノキサウナ設備が完璧に完備されており、フロントの前では軽食と浄水器、コーヒーマシンが提供されます。 B1階にはテーブル、漢江ラーメン調理器、洗濯機をご利用いただけます。 ホテルのPC仕様はインテル i5-9400F CPU、サムスン電子 DDR4 16GB RVC、ジーフォースRTX 2060 VGA、HPゲーミングキーボードとマウス、エムテックコリア 32インチ 180Hzモニター、マックスチールSB-100サウンドバースピーカーで完璧なゲーム環境を提供します。 退室時間と人数の追加料金、盗難や毀損時の賠償費用、オンシーズンと休日の料金変動、未成年者の利用制限、身分証明書の必要性などはそれぞれの政策によって決定されます。 一方、駐車は1客室あたり1台を原則とし、周辺には日の出の村、国立生態院、錦江河口堤防、錦江渡り鳥眺望台、喜利山海松自然休養林、長項スカイウォーク、新城里葦原などの観光地が位置しています。 ご利用のお客様はホテルの親切なもてなし、広くて清潔な施設、様々な便宜施設を称賛し、特にヒノキサウナを非常に評価しました。 しかし、場所が人里離れた場所にあり、虫が見つかる可能性があることに注意すべきだという意見もあります。 また、建物は新しい方ですが清潔状態が悪く、虫がしばしば出現する問題が言及されました。 しかし、従業員の親切さと空気清浄機やネットフリックスなどの便益施設はとても満足でした。 ゲームを楽しむ方には最新のPC仕様が印象的でしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "舒川清潭ソルプラスホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "舒川清潭ソルプラスホテルは総客室数22室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "各客室には専用Wi-Fi、LGスタイラー、空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "デラックス/スイートタイプの客室にはどんな特典がありますか？",
            "answer": "デラックス/スイートタイプの客室にはヒノキサウナ設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのB1階には何がありますか？",
            "answer": "ホテルのB1階にはテーブル、漢江ラーメン調理器、洗濯機があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのPCの仕様はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルのPC仕様はインテル i5-9400F CPU、サムスン電子 DDR4 16GB RVC、ジーフォースRTX 2060 VGA、HPゲーミングキーボードとマウス、エムテックコリア 32インチ 180Hzモニター、マックスチールSB-100サウンドバースピーカーです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には日の出の村、国立生態院、錦江河口堤防、錦江渡り鳥眺望台、喜利山海松自然休養林、長項スカイウォーク、新城里葦原などの観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの従業員の対応はどうですか？",
            "answer": "ご利用のお客様はホテルの親切なもてなしを称賛しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの清潔さはどうですか？",
            "answer": "建物は新しいですが、清潔状態が悪く、虫がしばしば出現するという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特典施設は何がありますか？",
            "answer": "ヒノキサウナや空気清浄機、ネットフリックスなどの便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "ゲームを楽しむことができるでしょうか？",
            "answer": "ゲームを楽しむ方には最新のPC仕様が用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 546,
        "QA": 496
    }
}